瑞典讀過半年書 你問我答

雖然唔係好耐 但好懷念

見無聊出下你問我答

有冇去IKEA

去個邊讀邊間？

廚房幾大？

瑞典妹好唔好屌？

有無去旅行？

有無係瑞典叫雞？

有無係瑞典到食中菜？

有無係瑞典ikea過夜？

瑞典有無夜生活？

有無係瑞典到一夜情？

有無係瑞典到睇醫生同住過院？如果有，同香港有咩分別？

瑞典有咩好過香港

問完又唔答，屌你老母

得果半年就收皮啦

緊係有 第二日已經去掃貨

其中一個uni town
識好多人上連登 好易自爆

shared common & kitchen 有兩個嵌入式焗爐 8個爐頭
實際唔知幾大

未屌過 但個樣唔差

去左好多國家 瑞典遊都有

Uppsala

有無係瑞典叫雞？
no 我係絲

有無係瑞典到食中菜？
有 有唔少asian 餐廳 都識到幾間中餐／日本餐廳係香港人開 好nice

有無係瑞典ikea過夜？
依樣我諗香港先會

瑞典有無夜生活？
好多party. 你住dorm 既話會有corridor party 添. 另外學校自己都有個大型party 每個weekend 會搞 都有好多bars/ student clubs

有無係瑞典到一夜情？
無

有無係瑞典到睇醫生同住過院？如果有，同香港有咩分別？
無 我有朋友試過去睇醫生 貴到hihi

Lund啦肯定係

人，水／野食質素，環境，空氣，教育質素

唔好意思 岩岩返工有野做

估到有人咁講
起碼依半年改變左我 遲d會去讀master + 打算長住

咁多負皮

再南d

仲有D巴士準時到痴線
佢寫仲有幾分鐘黎個時間無咩遲過

邊個地方最靚？